家居寬頻 (smartone & CMHK)sales 請入

上網睇到有覆蓋 但有冇得平過網上登記/有野送
(smartone & CMHK)sales 請入